★中國國家衞健委專家：全球疫情即將展開第二階段，預料會持續一至兩年、甚至更長

北京市則呼籲民眾，元旦及春節假期如非必要不要外出，亦不建議前往國內中高風險地區。

國家衞健委高級別專家組成員曾光周六在一場座談會上表示，現時中國疫情出現頻發情況，而全球疫情即將展開第二階段，預料會持續一至兩年、甚至更長。

直至世界末日

大家明咩事啦
世上冇一個專家講得出持續幾耐,但某強國既專家直接講左

人類滅亡全靠強國

房屋台AA : 咁要快d入市, 樓價又 gogogo

可防可控

美國>印度>英國> 下一個 澳洲？

唔得！我要睇新年大陸人民大遷徙啊！

班共狗睇來好想個疫症爆得愈長愈好，想乘機崛起

英國個新變種係咪又係支共搞出黎

明明無本土爆發
支那 國內邊有中高風險地區

全部都海外輸入 呢排仲整多個新term叫 海外關連個案

用一年時間打多隻冠狀病毒2020
好似蘋果發報會咁
一年一隻

有疫苗都咁樣講即係...

乜支那有中高風險地區咩
根本一宗都冇, 好安全

可防可控

佢點知的

每年打兩針，身體好，發大財

隻毒佢哋研究出嚟

covid-20

隻virus有冇宣誓先？

叫啲專家食屎啦

用來搞九BNO，等你走唔到

支那生化武器, 有邊個可以俾始作俑者更清楚